尋找 speed me 師兄

有無 讀緊 me？

year 3 parttime 或 year 2 fulltime 或已畢業 的畢業生？

想要 你做好了的 lab report source, 薄酬

PM 我，謝謝你

自己作啦，無人真係做架